621 7點 全宇宙添馬公園集合!

之後兵分三路圍警總, 立會政總, 禮賓府!

好嬲呀屌

自推